[同年回憶]分享一個你後生時代最鍾意嘅歌

死性不改 boyz

利申90尾

記得當天一起唱著告別校園時
那些愉快動人琴聲，仍像奏到面前

帝女花

像紅日之火

清天白日滿地紅

不要離我太遠 日日loop
90尾

情深說話未曾講

陳慧嫻 Love me once again

永遠有一個吻未嘗，有些燭光未燃亮

咁你有冇順手聽埋告別校園時